欣師做咩呀？

好型呀欣師

咪又係基爾獸